有飯盒供應商想黑警食物中毒呀！

狗梗係食生肉

狗食咩都冇所謂㗎啦

差佬飯盒供應商人人自危

驚就唔好食

你幾時見過魚生係熟嫁?
定係未食過刺身

個post係藍絲page出的

如果佢地做假新聞做到可以俾我地搵位入都未免太柒

自己搵人煮啦 , 犯眾憎仲想有正常服務

驚咪唔好食囉

雞肉刺身唔識?

雞肉刺身
唔識食唔好食啦

咁驚唔好食啦
間間供應商以後都係咁架啦
食生米啦

食唔慣生肉咪食返乾糧囉

狗食生雞肉有咩問題

牛扒五成熟

哦 叫警嫂整飯盒帶飯叮啦
反正佢哋喺屋企都係俾帽你戴

不是美心

屌你食呢d架啦 唔通俾魚翅燕窩呀屌你老母 有得你食就好食 俾人清算果日屎都冇得你食 邊間供應商要開名啦 列佢做黃餐廳

算係咁啦，盒飯無屎

唔該大家幫幫手留言

乜撚都煲大佢喇，話食飯盒都俾人欺凌喇

比幾包狗糧佢地咪算 有生雞肉仲想點

ON99 生雞肉先夠嫩夠滑，大撚把人食白汁雞都係炒兩炒就上碟